#Tutoriel Ruby on Rails: Application Exemple

C'est l'Application Exemple pour le 
[*Tutoriel Ruby on Rails : Apprendre Rails par l'exemple*]
(http://railstutorial.org/)
par [Michael Hartl](http://michaelhartl.com/).

By Chrys MOUANGA
